以史丹福監獄實驗了解Condom仔心態

史丹福監獄實驗（英語：Stanford prison experiment）是1971年由美國心理學家菲利普·津巴多領導的研究小組於史丹福大學心理學系大樓地下室的模擬監獄內，進行的一項關於人類對囚禁的反應以及囚禁對監獄中權威和被監管者行為影響的心理學研究。充當看守和囚犯的都是史丹福大學的在校大學生志願者，實驗資助者是美國海軍研究辦公室。

係實驗中，係有講明不可對囚犯扮演者使用暴力，但其中扮演獄警既幾名大學生志願者係短短六日內就因權力腐化導致對同為大學生扮演既囚犯施行暴力、性以及言語羞辱等嚴重侵犯人權既行為，而且教授亦冇終止實驗反而鼓吹獄警既行為。

同依家情況近乎一樣，condom仔得到左權力帶黎既甜頭，加上裝備加持同上司支持。佢地已經深陷權力帶黎既糖衣陷阱

就因為咁樣 令condom仔意識到自己既優勢同權力失效既地點只有一個 就係機場
機場 冇得武力清場 冇得用TG 冇得暗角打鑊 全球焦點 經濟核心 如果受到影響既話真係好大件事架 千其千其千其亂做野呀

利伸：岩岩發夢諗到機場受影響真係好大件事 大家唔好搞到政府官員一頭煙呀

開錯台

我冇野講

好慘自推

同埋milgram experiment亦都好似一般警察、盲撐嘅市民

冇錯 好多人只會信自己眼前既野
所以文宣好重要

推

Pushhh

五大訴求

finally someone mention this experiment.

但都係冇人理我幫推